有邊隻入耳式藍牙耳機係講電話清楚?

無錢買airpod pro 有冇d一千樓下講電話清楚推薦下

好多時都係得你清楚但對方雜音噪到暈

galaxy buds+ 收贈品$500
不過無aptx

係 想問係收音清楚

對方聽你講野都清?

上youtube大把實測你睇

airpods 1,2

airpods 1/2

Anker air 2 網上好高評價